第1次好容易錯

請指教
謝謝

指你老母爛臭閪謝謝

戇鳩傻閪，連仔ban鳩佢啦。成撚日開啲戇鳩post問人指教，個標題又唔知做乜撚嘢。精神有問題嘅人根本就唔值得擁有連登帳號

你條傻閪唔應該問人指教，應該直接入精神病院俾醫生慢慢調教

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好指教姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你架啦柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼contribute

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up問人指教
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernado我屌你老母

點睇